剛才在安全接送途中，有白衫黑幫意圖擊打我們的車輛，大家要小心安全。

[推上國際] 向美國發出求救信號，指出香港爆發人道主義危機，香港人遭僱傭兵攻擊

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推